滑浪超新手

近排對滑浪好有興趣
但身邊冇乜人有興趣
有冇巴絲唔怕凍 一齊試下
可以去大浪灣

1

Push

我都係巴打 租一日板好似50!
加contact?

去旅行個時玩過一次 返到香港好想再玩

有興趣玩 完全未接觸過

我都未滑過
加我telegram GoGoEnd

有性趣 但香港唔係無浪滑到架咩

玩咗三個月

大浪灣有

可以教吓我

巴打有無email？我無telegram

上星期六去咗大浪灣，我有wet suit所以唔會好凍，不過大風會吹到頭痛

大浪灣冬天啲浪都唔錯

adamc2102@gmail.com

我唔怕凍 赤祼出陣都ok

sent

個次3號風去大浪灣 食浪仲多過沖浪

我都有去喎

港島大浪灣唔岩新手玩，海岸線短，而且人又多，佢地會啤鳩你，厭你阻住哂
西貢大浪西灣，海岸線長，浪型靚。香港搞既滑浪比賽都多數係果西灣同鹽田灣搞，入面有間hksurf租板，鬼佬營運，不過就貴d。我第一次就係呢度學，係一個愛爾蘭鬼仔教，好型

我同意大浪灣浪型但大浪西好唔就腳

所以大浪西真係無咩人，任你玩

係澳洲玩過幾個月 有興趣一齊玩

好